\chapter{González Peñaloza Arturo}

Me llamo Arturo, tengo 18 años y soy de la Ciudad de México. Decidí estudiar Ciencias de la Computación porque me interesa mucho la solución de problemas por medio de la programación. 
En mi tiempo libre me gusta leer, ver series y ver vídeos de diversos temas. Tengo 7 mascotas, dos de ellas son perros y el resto son gatos.

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale=.155]{./319091193/Imagenes/Gato_Bobby.JPG}
    \caption{Mi gato Bobby}
\end{figure}

